昆凌進軍荷里活 🙄

嫁周董咁有米唔喺屋企湊仔

說到台灣女星昆凌，大家第一個想到的可能會是她的老公周杰倫，但其實在結婚之前她就已經拍過多部電視劇及電影，但可惜作品大部分只在台灣播映，因此未能讓更多人看見她精湛的演技。直到去年,傳出昆凌將參演由 The Rock 擔任男主角的荷里活災難大片《Skyscraper》(摩天大樓)，消息曝光後讓外界相當期待，畢竟已經很久沒有看見昆凌在螢光幕上演出了，這回究竟要挑戰什麼樣的角色呢？

這次她在片中要挑戰詮釋一位冷酷無情的女殺手，從先前曝光的劇照看來，不管是造型、眼神 還是高難度的動作戲，都完全顛覆了以往昆凌嬌滴滴的印象，只看照片還不夠，如今官方片花 終於曝光,霸氣又性感的模樣讓人差點認不出來，大讚昆凌真的好會演啊!(昆凌畫面在 0:56 開始)

其實昆凌的好演技其來有自，原來她高中就畢業於表演藝術科系，大學時也曾到紐約進修電影 製作及電影表演相關課程，不只實力堅強，昆凌的敬業態度也相當受到讚賞,早在 《Skyscraper》還未結束拍攝時,男主角 The Rock 就曾在 IG 上分享他與昆凌的合照,並大 讚：「很榮幸和昆凌合作,也等不及讓全世界看到我們合作的電影,她總是充滿能量,做得好Hannah！」隨後附上hashtag: 「#她很危險也很致命」從她的亮眼表現看來,這或許不是昆 凌最後一部荷里活電影喔!《Skyscraper》將在 7 月 13 日上映，準備好見識不一樣的周太太了沒？

rock 到底拍左幾多套題材有關災難既片

傳奇影業（英語：Legendary Pictures, Inc.；也稱為「傳奇娛樂」）是一個美國的電影製片公司，總部位於加州柏班克。公司成立於2000年，由托馬斯·圖爾創建，2005年該公司與華納兄弟電影公司達成了一項協議，擁有聯合製作和資助40部影片；合同到期後轉為與環球影業合作。2016年1月，被萬達集團以35億美元的價格收購

原來支資公司黎？

睇落好似鬼妹

本身就係混血

屌 啲戲咁撚屎

《摩天大樓》敘述一名前FBI人質救援小組組長兼退伍軍人威爾福特（巨石強森 飾），專門負責摩天大樓（驪珠大廈- 240層的高樓）的保全。他為了工作來到香港，不巧世界上最高、最安全的大樓發生大火，而他被栽贓為罪魁禍首。威爾一邊逃亡、一邊試圖找出真凶還自己清白，同時必須救出大樓中受困於火海的家人。

但佢係中澳韓混血，唔通澳dna特別高？

黑澀會嗰陣屎唔屎😁

佢兩個囝囡似邊個多d？

得幾秒都知屎 ？

佢唔拍戲周周邊有時間陪我呀

錯重點 套戲幾正

我冇睇嘛😂

你係佢情婦？😯

有d人見到係支那公司中美合拍即刻話唔睇💩

見係大隻佬就要睇

原來維港背景只係CG黎，全套都喺外國取景😯

邊個係 jen wu？

昆凌隨著老公周杰倫腳步進軍荷里活，去年周杰倫就在IG放閃，騷昆凌和巨石強森在《摩天大樓》劇組的合照，更表示是自己在昆凌產後親自操刀拍試片帶，最後昆凌順利拿到角色。昆凌整體造型也在昨晚於預告中曝光，只見她一改平日甜美風格，一身黑色皮革裝，化身為帥氣反派女殺手

好撚樣衰，成個墨西哥妹咁

我覺得一時時，有時睇落又好似ok😄

雖然預告中只露臉短短5秒也沒有半句台詞，但以吹口哨現身大開殺戒，也讓人有不寒而慄的感覺，全身酷黑勁裝，不僅大大展現精煉的武打動作，也能看見她產後恢復的佼好身材，完美演繹女打仔的俐落身手，讓人眼睛為之一亮。

佢幾時開始拍武打

這也是昆凌生完第2胎羅密歐，產後僅3天就開始工作，由周杰倫親自為愛妻拍試鏡帶爭取到的角色。之前巨石強森提及昆凌，讚她「自我約束力很強，非常勤勞，性格好」，還不忘提及開心見到周董，引來話題。

導演和編劇是由曾經指導《中央情爆員》和《全家就是米家》勞森‧馬修‧托波，主要演員有夯爆全球的巨石強森《玩命關頭8》、妮芙‧坎貝爾《驚聲尖叫4》、帕布羅‧薛伯《13小時：班加西的秘密士兵》

樣一般
性格幾好
回記者好得體

性格幾好 以前睇黑澀會佢假到仆街

㩒錯落0:57 已經冇咗佢

都唔知成套戲出得幾多秒😂

又要真性情又要德體講真都幾難
我只肯定佢整容

混血黎講輪廓都比一般人好睇，都仲要整係咪on9

定係之前太樣衰？

以前確實唔太靚
不過算啦

你地認唔認得出係佢

公道啲 呢張近期相認到嘅
你個張自拍效果姐

上面嗰張塊面兩舊肉凸得好怪，依張自然d不過實p過😌

雖然佢係混血 但真係好似整容臉

你本身係唔鍾意昆凌？
我覺得佢都幾努力呀 不過次次有啲成續啲記者都寫到好似同周杰倫有關咁
的確嘅 無周杰倫都無人知昆凌係乜水 邊有咁多機會呀
但都要佢本身想捉住個機會先嘅
佢原本大可以唔拍段片自薦嘅 拍個陣岩岩先生完個女 但佢都堅持拍 雖然段片個idea又係周杰倫俾佢嘅 如果個陣佢放棄咗 咁今日上大螢幕個個就唔是佢鳥
嫁咗俾周杰倫真係佢人生最大嘅成就

真係有人研究過佢點整😯

The rock 做正經戲=唔洗睇

因為佢根本就係靠周董上位😄

咁如果姐撚願意娶就願意俾佢叨光架啦
外人說三道四都係咁

動作片

1:29 跳既距離好似勁過關禮傑

果陣14，15歲 去判斷而家廿幾歲做埋人老母？

【The Rock激讚】甜美人妻昆凌轉型做打女 殺入荷李活靠老公周杰倫

上年尾已有消息指周杰倫太太昆凌成功進軍荷李活，有份拍攝由大隻型男 Dwayne Johnson（The Rock） 所主演的動作新戲。電影《skyscraper》（港譯名：《高凶浩劫》）將於暑假檔期上映，有關方面近日發布預告片段宣傳，大家亦有機會先睹為快昆凌在戲中的形象及表現。

by CC

25 May 2018

雖然在剪輯片段中，昆凌未有講任何對白 ，但單憑幾個動作鏡頭，已足以令人對這位甜美人妻另眼相看。昆凌轉型做打女，魅力似乎有增無減 。

昆凌在預告片中以短髮全黑造型亮相，氣場十足，與一向甜美乖巧的人妻形象截然不同。 10秒都唔夠我畫面只見她略騷身手，與幾個大男人搏鬥，三兩下手勢便把對方擊敗。